()比妳係ig問:what is your target

我既目標咪你囉

你知我中意你㗎

照直答囉 可能佢等緊你呢

唉 忽冷忽熱好似兵咁

答完之後 一句受一句唔受 仲當做乜嘢兵

正係樣柒同毒 已經注定成世人失去好多機會
唔講識唔識到女朋友
當你去一個新環境 無論做野定讀書
你中佐樣柒同毒已經唔係咁多人想理你
唔理你都還好
好多仲會排斥你 玩你 有心留難你
以前讀小學同中學已經見識唔少
同識得既人講過依個問題
佢地正係識話我諗野負面
講下個事實出黎都話放負

純粹9up發洩 岩傾既巴絲可以傾幾句

咁我都算係正常樣既 巴打唔好咁灰心

等緊機會去講 唉